(唔食了) M記個蝦堡包皮想點？

好日無食一次m記，見到仲有蝦堡整返個

從來未試過蝦堡塊包皮有白粉

最憎食呢隻包，差啲嬲到一拳打碎個蝦堡再攪成汁

嬲

光酥餅

乾到hihi

咁多白粉以為去左狗屋